求巴絲們有西餐牛扒推薦嗎

想同女朋友坐低靜靜地食餐生日飯
學生哥筆直不多 預人均200-400
請問巴絲們有推薦嗎

其實想搵類似以前連登嘅ollies 小小靜
價錢合理得黎唔會似花園餐廳咁嘈

但又唔想食多次同一間
都有睇過La Vachel 好似都接近
請問大家仲有介紹嗎 萬分感謝

做咩負皮我喎
介紹下黎聽下啦衰鬼

屌 我真心膠咁問架
唔係賣廣告呀屌
如果唔係就要搵個新男朋友架啦

後街牛扒 黃

Pheromone

自己煎啦大哥

多謝你第一個回覆我
我都知連登有愛

是咪結束營業咗
好似好正thank you bro

平日有煎開
出街食開心下嘛

呢間食過，幾正

平靚正 好過花園
樓主有無諗過top blade 黃
格局又唔差
200頭 一舊扒 仲有無限新鮮炸煤氣薯條
我翻兜左幾次 （不過唔鍾意黑松露味就88

可以啊
呢間我睇舊post巴打都有推薦
可以瘋狂屌薯條勁吸引

信你地架喇 mark低先

好鍾意個薯蓉

FYI
la vache 好嘈

波士頓

最近開返

Tony’s hell 平日幾靜

大家樂

Aroma corner

Brick Lane

la vache

名寶石

cafe dé carol